\input{fixos/pacotes}
\input{fixos/comandos}
\input{fixos/novosComandos}

%Define informacoes gerais sobre o curso
\input{automotiva/informacoes}
\input{comuns/informacoes}

\input{fixos/informacoes}
\input{fixos/setup}

\begin{document}

\frenchspacing 
\imprimircapa

\input{comuns/comissao}

%Define comissao responsavel pela elaboracao do PPC
\input{automotiva/comissao}
\input{fixos/fichaCatalografica}
\input{fixos/indiceAutomatico}

\textual

\part{Apresentação}

\input{automotiva/1_identificacao}

\part{Organização Didático-Pedagógica}

\input{comuns/3_1_contexto_academico}
\input{automotiva/3_1_contexto_academico}

\input{comuns/4_educacional}
\input{automotiva/4_educacional}

\input{automotiva/2_justificativa}

\input{comuns/5_politicas}
\input{automotiva/5_politicas}

\input{comuns/5a_pdi}

\input{automotiva/6_objetivos_do_curso}

\input{comuns/6a_metodologia_e_principios}

\input{comuns/7_estrutura}
\input{automotiva/7_estrutura}

\input{automotiva/8_conteudos}

%Modificado
\input{automotiva/9_articulacao}
\input{comuns/9_articulacao}

\input{comuns/articulacao_epe}

\input{comuns/10_matriz}
\input{automotiva/10_matriz}

%\input{automotiva/ementas}

\input{comuns/12_avaliacao_aprendizagem}

\input{automotiva/13_avaliacao_curso}

\part{Corpo Docente e Tutorial}

\input{comuns/organizacao}
\input{automotiva/organizacao}

\input{comuns/integracao}

\input{comuns/apoio}
\input{automotiva/apoio}

\input{comuns/interacao}

\input{automotiva/corpo}

\input{comuns/colaboradores}
\input{comuns/bolsistas}

\part{Infraestrutura}

\input{comuns/fisica}
\input{automotiva/laboratorios}

\input{comuns/gestao}
\input{comuns/distancia}
\input{comuns/recursos}

\input{comuns/acervo}
%\input{automotiva/acervo}

\input{automotiva/avaliacaoestrutura}

\part{Requisitos Legais e Normativos}

\input{automotiva/dcn}
\input{comuns/dcnetnico}
\input{comuns/titulacao}
\input{comuns/nde}
\input{comuns/carga}
\input{comuns/acesso}
\input{comuns/libras}
\input{comuns/presencial}
\input{comuns/academicas}
\input{comuns/ambiental}
\input{comuns/regimento}
\input{comuns/modulolivre}
\input{comuns/regimentoextensao}
\input{comuns/ppi}

\part{Documentação}

\input{automotiva/saa}

\input{comuns/anexosdocs}
\input{automotiva/anexosdocs}

\bookmarksetup{startatroot} 

\postextual

%\bibliography{bibliografia} 
\printindex

\end{document}
